訓唔著既你而家做緊咩？

利申：聽緊出面隻貓叫春 叫得好慘咁

等睇波

邊隊啊

睇youtube

有咩好睇

睇波 巴西

屌緊你條女

點解釋冇人覆我既

我條女係邊個

唉 覆下你 人地扑野咪阻人

唔通個個都走哂去扑野

我講緊隻貓

我屌咩 我屋企附近真係好多流浪

流浪貓定流浪漢

流浪貓啊 ，一直講緊貓架